嶺大：校董何君堯言論與校方完全無關

#本地 昨晚網上流傳影片見到立法會議員何君堯與多名穿白衣的人士握手、又竪起拇指，被質疑與「白衣人」襲擊西鐵元朗站乘客事件有關。何君堯強調，自己與事件無關，又強調與暴力割蓆。(7/22/18:55) 全文

割割割